其實PSG係咪玩完

隊波成7條友中武肺

中完勁過之前

何以見得

咩運動都係，啲球員復出之後好撚勁

即係乜事都冇咁勁？

長期認真休息

係，個肺纖維化晒，以後跳唔到1cm，行步路都冇氣，唔好話球員生涯，連做正常人都難

cctoy恐懼撚

唔該借個位嚟

[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全 (簡易版)

樓主可唔可以置頂？唔該曬

yes
睇下gobert, mitchell, jokic, rugani, arteta, dybala, coric, djokovic (肺炎令佢打司線員). ramsdale, langarek, 呀mu, 收哂皮就知

Dybala仲勁咗喎Ching

纖維化基本上只會平民先發生
有錢有權既食藥可以控制到既

阿迪達中完大炒利身浦喎

原本peak到40歲
依家30歲就跌

點解得車狗個odoi中完後咁撚廢

迴光返照

本身能力值過低
所以大幅進步後都係低

拎預備隊上去踢3-4場都唔怕啦
法甲都係psg拎硬

好似無人證實過纖維化係永久?

真
抖到2月歐聯16強先踢都仲得

纖維化左即係永久損傷，但問題係一般情況係唔會去到纖維化咁大獲。係最最最症先會出現纖維化。
今次個武肺，比沙士傳染力高左好多，但病症無沙士咁嚴重，唔使太過擔心

時事台專家解釋過，就係「你試下咪知」

養和呼吸科主任: 流感都可以肺花，指肺炎有永久損害是杯弓蛇影

你講得呢句證明你唔明咩叫纖維化

d 00後捱唔到

本身廢